泛民被人批評係屈人分化，同大陸人亂柯屎人地屌柒佢就屈人歧視有咩分別？

乜撚野「分化撚」，本身不分化不割席不督灰就係因為你班泛民仆街最鍾意分化割席督灰，本土勇武派用「不分化」做約束保護自己免被泛民出賣，你班泛民左膠柒頭有咩資格講呢句？

強勢泛民大台話弱勢本土派分化你地，認清莊閒未？

一段廢話將泛民、左膠、大台撈埋一齊，再將攻擊呢班人嘅包裝成本土勇武
你個世界會唔會簡單左少少